一人一本必睇新近財經書

我先 求接力

Ray Dalio - A templete for understanding big debt crises (2018)
賣點:
New york times #1 作者,
炒股基金橋水創辦人,
用基本原理解釋經濟成因

Thx for sharing

留名學嘢

Marked

蘇民峰 豬年運程

咁新都搵到
好嘢
而家睇緊pat dorsey

有, 買左中文版睇左陣掉左, 台仔譯得好柒
要睇一定睇原汁版

john hull options futures and other derivatives

番睇緊principle，中英文版我都有睇，中文真係麻麻地

呢啲書唔可以睇中文版

我諗起 "Endgame: The End of the Debt Supercycle and How It Changes Everything"
不過呢本係2011年出

股票作手回憶錄

quant fin 必讀👍

呢本野最多form6程度

樓上九成唔係新近